我地可唔可以爭氣啲

成日話自己間u好多大陸人乜乜乜物

大佬啊你睇下以家dse入大學分數，十九分都入到u

我地又想香港啲大學排名高，但有冇諗過大學排名關pg事，ug基本佔好少分。

但又有幾多香港人搞學術，個個入u後玩玩玩

你係啲professor,你覺得邊啲學生係真係似學生多啲

總結，希望全香港大學生可以的起心肝讀好啲，有能力嘅就讀上去，我都唔想見到咁多nds

吹牙？cnmb